［華為事件］撐中國嘅大可話美國一樣全球監控

但我只見下面有班奴才會咁講，官媒似乎冇搬呢個論點出黎喎，點解呢？好似有啲原因咁

當然如果一用呢個論點係間接認咗自己都有做，但臭蟲論係佢強項，人權問題佢都成日用，今次唔敢用，點解呢？

中國法律有例係如果有關國家安全政府要你交資料一定要交
美國無d咁既法例
如果唔係之前fbi洗撚搵hacker hack iphone咩
美國政府不服告到上supreme court都係蘋果贏

自閹狗

因為美國mon 住全世界政府同大企業，軍事敵人，唔係個人。

支那只係mon 住每一個奴才。

之前咪借斯諾登一事瘋狂踩美國

佢死都唔敢認，我估計個分別係美國監控對自己嘅威脅，中國除此之外，仲要用黎偷科技

美國監控係捉恐怖分子 child porn
某程度上可以話係保護國民
中國監控係捉異見分子 批評政府人士 維權人士
目的係保住政權
你有少少iq 就睇到分別
好想d 廢老快d 拎黎做論點 再一野擊倒佢

你twitter罵美國總統會唔會警察極速上門被扣留

問題係中國認為癲覆政權就係罪

而世界就認為當個政府唔掂，人民就要反政府，係權利而唔係罪

因為呢個問題而監控人，你唔覺有問題?

Twitter 鬧国家主席即拉
任何場合鬧美國總統都冇事

美國罵總統會唔會被消失？

呢個分別就係唔同國家點樣利用監控黎治國

最基礎既原因，信任。

中國係獨裁極權統治既國家，冇任何人事可以監測、制衡個政權，行政司法立法都係共產黨話事。
美國由總統、參議院、眾議院都係由人民選出黎，法官都係由總統提名，再經參議院通過先任命。亦有憲法保障，權力可以互相制衡。如果你亂黎，隨時可以被推翻。

美國鬧總統大把人支持

監控同軍備一樣都係工具，睇咩人點用遮

樓主移民支那啦

當奴一係Twitter 講野啲回覆就有人屌佢

稜鏡計畫 係咩黎

聯監控還監控
你搞遊行集會 無人會提早上黎搞你
你上網鬧總統 鬧執政黨 唔會比人告尋釁滋事
監控係用於防止預謀有人搞炸彈襲擊 恐怖襲擊 而且拘捕異見者
呢點大陸真係無資格去批判人

保護國家 同 保護黨真係唔識分 ?

喺中國，係一樣

美國係官方監控，中國係私人企業監控，其他國家對私人企業戒心低d

大陸監控係政治原因為主，
美國監控係反恐為主

傻既先會用呢點去比較

係人都知美國可以大大聲屌政府，大陸唔可以

勁多人閙侵侵，仲要大把人支持
仲有黑鬼總統都要排隊

至於中国人的習帝又點同呢

美國係有全球監控就唔係秘密啦，但重點係唔會對公民構成威脅，同追究 點似中共，屌柒佢半句都唔得，仲要刑事檢控都得

Fk trump = 冇人理
Fk 雜種= 收監